How China Lost Hong Kong

Compromise or crackdown are the only options left for Beijing.
BY ANTONY DAPIRAN | JULY 29, 2019, 2:50 PM

8月5日大罷工

But if it were not already clear from the previous weeks of protest, it must have been clear now: Beijing has lost the hearts and minds of this generation of Hong Kongers.

大力宣傳

繼續努力

Hong Kongers are similarly displeased at the sense that they are no longer masters of their own fates and are gradually being absorbed and assimilated into the rest of China, from which they still consider themselves to have a unique identity.

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

Military crackdown

睇曬，寫得幾好，冇諗過鬼佬都可以理解嘅嘢，但係啲講同一個語言嘅手廢老藍絲呢一世都唔會明